{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026925",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 성남위례점"
    },
    "text": "駐車は無料で提供され、3時間までご利用いただけます。 駐車料金の精算はパートナーに要請すればいいです。 店舗は木曜日から水曜日まで毎日午前7時から午後10時まで営業しています。 位置はウィレオベリスクビルの1階(ロッテシネマビル)にございます。 メニューは多様に提供されていますが、カフェアメリカーノが4,500ウォン、カフェラテが5,000ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、カプチーノが5,000ウォン、カフェモカが5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブリューガ4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木曜日から水曜日まで毎日午前7時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように精算すればいいですか？",
            "answer": "駐車料金の精算はパートナーに要請すればいいです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "位置はウィレオベリスクビルの1階(ロッテシネマビル)にございます。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューは多様に提供されています。カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリューガ、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューガの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューガは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 646
    }
}